香港人唔係孤軍作戰，仲有佢地！

我哋香港人唔係孤軍作戰
對付共產邪惡組織
我地仲有國內嘅品葱手足

佢哋生活係真正嘅煉獄中國
能夠出淤泥而不染
保持潔淨既內心對抗共狗

裡面有好多post同策略好值得參考
希望手足門多d參考佢地
可以為我哋場運動帶來更好嘅方向！

肅清警隊，天下為公。
五大訴求，缺一不可！

多謝介紹

廣泛吸立大陸仲清醒人去參與 咁未變香港高登連登咁樣